+++
title = "Bel-Bur_2008 &#8212; приём вопросов"
date = 2007-12-17T05:07:58
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/bel-bur_2008-priyom-voprosov/"
permalink = "/post_2595/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200712/msg00010.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "bel-bur-2008-priiom-voprosov"
aliases = [ "/post_2595", "/bel-bur_2008-priyom-voprosov",]
type = "post"
tags = []
+++

Начинается прием вопросов для совместного пакета Белорусского детского синхронного чемпионата и молодежного Первенства Бурятии. Турниры состоятся в январе-феврале 2008 года.



<!--more-->



Оплата за отыгранный вопрос составляет 3 у.е. Всего необходимо 45 вопросов.



Редакторы пакета: Денис Гончар (Одесса), Андрей Черданцев (Новосибирск).



Отправлять вопросы необходимо по 3 января 2008 г. включительно одновременно на два адреса: dg@list.ru, floater@ngs.ru Письмо называйте, пожалуйста: Bel-Bur_ХХХ, где ХХХ - фамилия автора вопросов.



Обязательно проверяйте свои вопросы по Базе Степанова (http://db.chgk.info/search.html или http://chgk.zaba.ru/search.html) на предмет &#8220;свеченности&#8221;.



Если вы высылаете вопросы, которые уже предлагали редакторам какого-либо турнира, ОБЯЗАТЕЛЬНО указывайте, кому именно вы уже предлагали данный вопрос.



Просим переслать это сообщение на региональные и клубные листы.



_Андрей Черданцев,

  

Денис Гончар._